有冇巴打讀過香港國際航空學院？

如題
飛機維修前景如何？